【拋鏄】有咩職業英雄嘅動漫？

發覺自己好中意睇呢啲商業X英雄嘅主題
嗰種道德觀念嘅反差好正
但自己記得嘅只係睇過4套
大路啲嘅係我的英雄學院、一拳超人
反而係小眾啲嘅Tiger & Bunny同Ratman帶我入坑
希望大家可以推薦下其他

Tiger Bunny 好撚悶

咒術?也是有為賺錢而做術師嘅人

The Boys

劇情一般，不過當年第一次睇就覺得新鮮啲設計都型

唔算係英雄咒術師冇嗰種一定要好正義嘅形象

呢套都正啲黑暗面出哂嚟